有冇人可以親身分享下fr同mr駕駛有咩分別

係唔係起步更快，平衡更好，操控更佳？